- [返回首页](./readme.md)[在線閱覽] &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  &nbsp;  <font size=1> [本地模式]</font><font size=2>[*_html網頁格式_*](./readme.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./readme.md.pdf) </font>
--- 

- [<font size=4>**鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑**</font>](./md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.md.pdf)</font>

--- 

* # 文章分類
    - [<font color=red>鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑</font>](#鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑)
    - [<font color=green>鄧紫棋所有歌曲暗線解說</font>](#鄧紫棋所有歌曲暗線解說)
    - [一切因緣她(心學)](#一切因緣她)
    - [<font color=red>無眠月照無情門 . 失去自由的歌手</font>](#無眠月照無情門)
    - [天方夜譚之國策論](#天方夜譚之國策論)
    - [創業知識與技術分享](#創業知識與技術分享)
    - [附庸風雅](#附庸風雅)
    - [雜文隨筆](#雜文隨筆)
    - [技術博客文章目錄](#技術博客文章目錄)
    - [客家話學習](#客家話學習)
    - [如何忽悠文科生編程](#如何忽悠文科生編程)
***
#### <p id="博客目錄"> <p/>  
* # 博客目錄

    #### <p id="鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑"> <p/>
    - [<font size=5>**鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑**</font>](./md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.md.pdf)</font>

    #### <p id="一切因緣她"> <p/>
    - #### 一切因緣她（心學）   
        - [心學心解](./md_and_html/心學新解.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/心學新解.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/心學新解.md.pdf)</font>

    #### <p id="無眠月照無情門"> <p/>
    * #### 無眠月照無情門 . 失去自由的歌手   
        - [<font color=red>無眠月照無情門 . 失去自由的歌手</font>](./md_and_html/無眠月照無情門.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/無眠月照無情門.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/無眠月照無情門.md.pdf)</font>

        <div align="center"> 
         <sub>西子</br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;阿柄</br></br>世人皆唱東坡詞，無人知我歌中淚。</br>胭脂淚痕君不見，肚藏淚酒君不知。</br>法律珠鍊人中鳳，舞臺深處天牢夢。</br>鍍金屠門千豬過，三寸魷魚萬人舔。</br>君入西子渡津口，她閱君腦千秋雪。</br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2022年11月10日 於韓國濟州島</sub>
        </div>

    #### <p id="鄧紫棋所有歌曲暗線解說"> <p/>

    - #### <font color=green>[鄧紫棋所有歌曲暗線解說</font> 

        - [鄧紫棋所有歌曲暗線解說](./鄧紫棋所有歌曲暗線解說.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./鄧紫棋所有歌曲暗線解說.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./鄧紫棋所有歌曲暗線解說.md.pdf)</font>

        


    #### <p id="天方夜譚之國策論"> <p/>
    * #### 天方夜譚之書生國策論   
           修身心。齊家。平天下。

        <font size=2>*_金融戰爭是沒有硝煙的鴉片戰爭，對抗世界廁紙的辦法就是讓自己的貨幣不當長度可變的老二，而是成爲不變的價值尺度。最公平的國際貿易是物物互換，而 **_數字身份貨幣_** 是一種趨近於理想物物互換的貨幣，實現兩國之間貨幣互換，而無須要第三方所謂的自定義的權威貨幣來做媒介！_*</font>

        - [數字身份貨幣——永不超發的國際信譽](./md_and_html/書生論國事/數字身份貨幣——永不超發的國際信譽.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;        <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/數字身份貨幣——永不超發的國際信譽.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/數字身份貨幣——永不超發的國際信譽.md.pdf)</font>  

        <font size=2>*_社羣模式是最堅固的社會堆積木模式，數字身份社團貨幣可以讓如今的死水慢慢回歸到農耕時代那種穩定的族羣社羣文化，離開狼羣的狼，即使穿上了西裝，佯稱現代人，其實只是一種砧板上的肉_*</font>

        - [數字身份社團貨幣](./md_and_html/書生論國事/數字身份社團貨幣.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/數字身份社團貨幣.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/數字身份社團貨幣.md.pdf)</font>

        <font size=2>*_被金融暗中壟斷的媒體，產出的只是屎和屁的垃圾信息，看似可以吵吵鬧鬧，實則是無關痛癢，欲擒故縱，世界言論的自由一直在溫水煮青蛙一樣慢慢收緊，直到最後難以翻身！只有真正的媒體自由才能回歸到百家爭鳴的輝煌文化！其中去中心化是關鍵之關鍵！_*</font>

        - [去中心化家庭IOT自媒體平臺](./md_and_html/書生論國事/去中心化家庭IOT自媒體平臺.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/去中心化家庭IOT自媒體平臺.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/去中心化家庭IOT自媒體平臺.md.pdf)</font>

        - [音樂與舞臺仿真](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.md.pdf)</font>

        - [VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗](./md_and_html/書生論國事/VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗.md.pdf)</font>

        <font size=2>*真正的 ****_web3.0_**** ,如何用家庭IOT做分佈式雲存儲和雲計算的終端，用閒置的電腦鑽錢_*</font>

        - [a real web3.0 and IPFS](./md_and_html/web3.0/real_web3.0_and_IPFS.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/web3.0/real_web3.0_and_IPFS.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/web3.0/real_web3.0_and_IPFS.md.pdf)</font>

        <font size=2>****_把國家的建設建立在別人的金融和芯片之上等同於把自己的睾丸送進別人的手裏。_*** 美蘇太空競賽是個坑，芯片走火入魔也是玩物喪志的坑，科技夠用即可，速度不行，可以用面積做並行來補，時鐘慢點，功率還低，護國神山不是芯片，而是核彈，一個國家如果學烏克蘭自廢武功，將自身的國防建立在別人的正義憐憫和援救之上，是最大的失敗！一個世界糧倉居然成了廢區！沙子不玩不會死人，菜喫的不好，那身體就遭殃，沒有飯喫，遇到鬼天災還會餓死人。把金融的國門看好，把家門看好，多喫好菜，別把好東西賤賣給別人，自己卻和豬一樣喫米糠拌地溝油。喫自己種的菜，讓別人喫芯片，多好！少玩點手機，還能少培養出一些廢青。大好山河，好山好水，更有獨一無二的燦爛文化_*</font>

        - [關起門多讀書多種菜少玩沙子少跳金融坑少炒房子](./md_and_html/技術教程/深度學習/關起門多讀書多種菜少玩沙子少跳金融坑少炒房子.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;     <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/關起門多讀書多種菜少玩沙子少跳金融坑少炒房子.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/關起門多讀書多種菜少玩沙子少跳金融坑少炒房子.md.pdf)</font>

        - [心學心解](./md_and_html/心學新解.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/心學新解.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/心學新解.md.pdf)</font>

        - [文化與科技](./md_and_html/書生論國事/文化與科技.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/文化與科技.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/文化與科技.md.pdf)</font>  

        - [知識易學心性難磨](./md_and_html/書生論國事/知識易學心性難磨.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/知識易學心性難磨.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/知識易學心性難磨.md.pdf)</font> 

        - [關於語言文字](./md_and_html/書生論國事/關於語言文字.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/關於語言文字.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/關於語言文字.md.pdf)</font> 

        - [一個孔夫子勝三個宗教](./md_and_html/書生論國事/一個孔夫子勝三個宗教.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/一個孔夫子勝三個宗教.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/一個孔夫子勝三個宗教.md.pdf)</font> 

        - [沒落的茶文化](./md_and_html/書生論國事/沒落的茶文化.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/沒落的茶文化.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/沒落的茶文化.md.pdf)</font> 

        - [新型智能合約與創業孵化器——草根與歌手衆籌互助發展之路](./md_and_html/書生論國事/新型智能合約與創業孵化器——草根與歌手衆籌互助發展之路.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;     <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/新型智能合約與創業孵化器——草根與歌手衆籌互助發展之路.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/新型智能合約與創業孵化器——草根與歌手衆籌互助發展之路.md.pdf)</font> 

        - [電池驛站——解決電車充電難題](./md_and_html/書生論國事/電池驛站——解決電車充電難題.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/電池驛站——解決電車充電難題.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/電池驛站——解決電車充電難題.md.pdf)</font> 

        - [模塊化汽車電池管理系統](./md_and_html/書生論國事/模塊化汽車電池管理系統.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/模塊化汽車電池管理系統.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/模塊化汽車電池管理系統.md.pdf)</font>

        - [縣級聯邦](./md_and_html/書生論國事/縣級聯邦.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/縣級聯邦.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/縣級聯邦.md.pdf)</font>

        - [在槍面前法律才能人人平等](./md_and_html/書生論國事/在槍面前法律才能人人平等.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/在槍面前法律才能人人平等.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/在槍面前法律才能人人平等.md.pdf)</font>
        
        

    #### <p id="創業知識與技術分享"> <p/>
    * #### 創業知識與技術分享

        - [我的創業項目:stereo vision 3D攝像頭FPGA實現之源碼與教程](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/教程簡介.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/教程簡介.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/教程簡介.md.pdf)</font>

        - [VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗](./md_and_html/書生論國事/VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/VR家庭影院——變革電腦看電影之體驗.md.pdf)</font>

        - [去中心化家庭IOT自媒體平臺](./md_and_html/書生論國事/去中心化家庭IOT自媒體平臺.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/書生論國事/去中心化家庭IOT自媒體平臺.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/書生論國事/去中心化家庭IOT自媒體平臺.md.pdf)</font>

        - [3Deepercept用3D感知世界之創業企劃書](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/3Deepercept用3D感知世界之創業企劃書.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/3Deepercept用3D感知世界之創業企劃書.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/3Deepercept用3D感知世界之創業企劃書.md.pdf)</font>

    #### <p id="附庸風雅"> <p/>
    * #### 附庸風雅
        - [<font color=red>無眠月照無情門 . 失去自由的歌手</font>](./md_and_html/無眠月照無情門.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/無眠月照無情門.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/無眠月照無情門.md.pdf) </font>

        - [月語](./md_and_html/雜文隨筆/月語.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/月語.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/月語.md.pdf)</font>

        - [梨花城](./md_and_html/雜文隨筆/梨花城.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/梨花城.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/梨花城.md.pdf)</font>

        - [蝶戀花.孤蝶無花歸何處](./md_and_html/雜文隨筆/蝶戀花.孤蝶無花歸何處.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/蝶戀花.孤蝶無花歸何處.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/蝶戀花.孤蝶無花歸何處.md.pdf)</font>

        - [愛不釋手](./md_and_html/雜文隨筆/愛不釋手.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/愛不釋手.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/愛不釋手.md.pdf)</font>

        - [一樹梨花一盞家燈](./md_and_html/雜文隨筆/一樹梨花一盞家燈.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/一樹梨花一盞家燈.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/一樹梨花一盞家燈.md.pdf)</font>

        - [西子](./md_and_html/雜文隨筆/西子.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/西子.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/西子.md.pdf)</font>

        - [心之歸屬](./md_and_html/雜文隨筆/心之歸屬.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/心之歸屬.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/心之歸屬.md.pdf)</font>

        - [家園在眼淚裏](./md_and_html/雜文隨筆/家園在眼淚裏.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/家園在眼淚裏.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/家園在眼淚裏.md.pdf)</font>

        - [飛蛾撲火](./md_and_html/飛蛾撲火.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/飛蛾撲火.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/飛蛾撲火.md.pdf)</font>

        - [生命大峽谷之美的背後](./md_and_html/雜文隨筆/生命大峽谷之美的背後.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/生命大峽谷之美的背後.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/生命大峽谷之美的背後.md.pdf)</font>

        - [時空漣漪](./md_and_html/雜文隨筆/時空漣漪.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/時空漣漪.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/時空漣漪.md.pdf)</font>

        - [故鄉的雨](./md_and_html/雜文隨筆/故鄉的雨.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/故鄉的雨.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/故鄉的雨.md.pdf)</font>

        - [花與泥](./md_and_html/附庸風雅/花與泥.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/花與泥.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/花與泥.md.pdf)</font>

        - [歸舟人](./md_and_html/附庸風雅/歸舟人.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/歸舟人.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/歸舟人.md.pdf)</font>

        - [透明](./md_and_html/附庸風雅/透明.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/透明.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/透明.md.pdf)</font>

        - [佛學修心](./md_and_html/附庸風雅/佛學修心.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/佛學修心.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/佛學修心.md.pdf)</font>  

        - [故鄉橋](./md_and_html/附庸風雅/故鄉橋.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/故鄉橋.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/故鄉橋.md.pdf)</font>

        - [捂日](./md_and_html/雜文隨筆/捂日.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/捂日.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/捂日.md.pdf)</font>

        - [一](./md_and_html/附庸風雅/一.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/一.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/一.md.pdf)</font>

        - [多麼希望遇到這樣的你](./md_and_html/附庸風雅/多麼希望遇到這樣的你.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/多麼希望遇到這樣的你.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/多麼希望遇到這樣的你.md.pdf)</font>

        - [雪夜](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.md#雪夜)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.html#雪夜)</font>&nbsp; &nbsp;  <A HREF="./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.md.pdf#page=4#雪夜"> <font size=1>pdf格式</font></A>

        - [苦是生命的味道](./md_and_html/附庸風雅/苦是生命的味道.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/苦是生命的味道.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/苦是生命的味道.md.pdf)</font>

        - [詩與遠方](./md_and_html/附庸風雅/詩與遠方.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/詩與遠方.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/詩與遠方.md.pdf)</font>

        - [刻在我心底的金針花](./md_and_html/附庸風雅/刻在我心底的金針花.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/刻在我心底的金針花.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/刻在我心底的金針花.md.pdf)</font>

        - [白丁新愁](./md_and_html/附庸風雅/白丁新愁.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/白丁新愁.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/白丁新愁.md.pdf)</font>

        - [夏天的風吹着春天的雨](./md_and_html/附庸風雅/夏天的風吹着春天的雨.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/夏天的風吹着春天的雨.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/夏天的風吹着春天的雨.md.pdf)</font>

        - [校園外的歸家路](./md_and_html/附庸風雅/校園外的歸家路.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/校園外的歸家路.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/校園外的歸家路.md.pdf)</font>

        - [美麗的誓言](./md_and_html/附庸風雅/美麗的誓言.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/美麗的誓言.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/美麗的誓言.md.pdf)</font>

        - [定格的宇宙](./md_and_html/附庸風雅/定格的宇宙.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/定格的宇宙.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/定格的宇宙.md.pdf)</font>

        - [青澀](./md_and_html/附庸風雅/青澀.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/青澀.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/青澀.md.pdf)</font>

        - [罌粟花](./md_and_html/附庸風雅/罌粟花.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/罌粟花.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/罌粟花.md.pdf)</font>

        - [梅來眼泣](./md_and_html/附庸風雅/罌粟花.md#梅來眼泣)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/罌粟花.html#梅來眼泣)</font>&nbsp; &nbsp;  <A HREF="./md_and_html/附庸風雅/罌粟花.md.pdf#page=3#梅來眼泣"> <font size=1>pdf格式</font></A>

        - [仙草咖啡夢](./md_and_html/附庸風雅/仙草咖啡夢.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/仙草咖啡夢.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/仙草咖啡夢.md.pdf)</font>
        
        - [星空夜語](./md_and_html/附庸風雅/星空夜語.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/星空夜語.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/星空夜語.md.pdf)</font>

        - [如果](./md_and_html/附庸風雅/如果.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/如果.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/如果.md.pdf)</font>

        - [人生画卷](./md_and_html/附庸風雅/人生画卷.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/人生画卷.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/人生画卷.md.pdf)</font>

        - [月兒](./md_and_html/附庸風雅/月兒.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/月兒.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/月兒.md.pdf)</font>

        - [love never fail](./md_and_html/附庸風雅/love_never_fail.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/love_never_fail.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/love_never_fail.md.pdf)</font>

        - [不要臉](./md_and_html/附庸風雅/不要臉.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/不要臉.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/不要臉.md.pdf)</font>

        - [值得](./md_and_html/附庸風雅/值得.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/值得.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/值得.md.pdf)</font>

        - [未來在掌心](./md_and_html/附庸風雅/未來在掌心.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/未來在掌心.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/未來在掌心.md.pdf)</font>

        - [我只想靜靜一個人](./md_and_html/附庸風雅/我只想靜靜一個人.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/我只想靜靜一個人.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/我只想靜靜一個人.md.pdf)</font>

        - [你快活嗎](./md_and_html/附庸風雅/你快活嗎.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/你快活嗎.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/你快活嗎.md.pdf)</font>

        - [千年的笑話](./md_and_html/附庸風雅/千年的笑話.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/千年的笑話.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/千年的笑話.md.pdf)</font>

        - [蝶兒飛](./md_and_html/附庸風雅/蝶兒飛.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/蝶兒飛.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/蝶兒飛.md.pdf)</font>

        - [平凡是真美](./md_and_html/附庸風雅/平凡是真美.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/平凡是真美.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/平凡是真美.md.pdf)</font>

        - [願蒼生皆成佛](./md_and_html/附庸風雅/願蒼生皆成佛.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/願蒼生皆成佛.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/願蒼生皆成佛.md.pdf)</font>

        - [韭菜嶺](./md_and_html/附庸風雅/韭菜嶺.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/韭菜嶺.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/韭菜嶺.md.pdf)</font>

        - [國家玫瑰](./md_and_html/附庸風雅/國家玫瑰.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/國家玫瑰.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/國家玫瑰.md.pdf)</font>

        - [夢一場](./md_and_html/附庸風雅/夢一場.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/夢一場.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/夢一場.md.pdf)</font>

        - [2507](./md_and_html/附庸風雅/2507.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/2507.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/2507.md.pdf)</font>

        - [倩女幽魂之姥姥](./md_and_html/附庸風雅/倩女幽魂之姥姥.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/倩女幽魂之姥姥.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/倩女幽魂之姥姥.md.pdf)</font>

        - [畜生的伎倆](./md_and_html/附庸風雅/畜生的伎倆.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/畜生的伎倆.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/畜生的伎倆.md.pdf)</font>

        - [不着相](./md_and_html/附庸風雅/不着相.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/不着相.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/不着相.md.pdf)</font>  

        - [我不懂食飯](./md_and_html/附庸風雅/我不懂食飯.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/我不懂食飯.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/我不懂食飯.md.pdf)</font>

        - [深秋晨語](./md_and_html/附庸風雅/深秋晨語.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/深秋晨語.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/深秋晨語.md.pdf)</font>

        - [如何永遠快樂](./md_and_html/附庸風雅/如何永遠快樂.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/如何永遠快樂.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/如何永遠快樂.md.pdf)</font>

        - [冬寒](./md_and_html/附庸風雅/冬寒.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/冬寒.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/冬寒.md.pdf)</font>

        - [指尖流年](./md_and_html/附庸風雅/指尖流年.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/指尖流年.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/指尖流年.md.pdf)</font>

        - [如果你讀懂聖經](./md_and_html/附庸風雅/如果你讀懂聖經.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/如果你讀懂聖經.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/如果你讀懂聖經.md.pdf)</font>

        - [當流浪成了一種習慣](./md_and_html/附庸風雅/當流浪成了一種習慣.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/當流浪成了一種習慣.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/當流浪成了一種習慣.md.pdf)</font>

        - [冬至](./md_and_html/附庸風雅/冬至.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/冬至.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/冬至.md.pdf)</font>

        - [世界朦朧點好](./md_and_html/附庸風雅/世界朦朧點好.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/世界朦朧點好.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/世界朦朧點好.md.pdf)</font>

        - [生活是一本書](./md_and_html/附庸風雅/冬至.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/生活是一本書.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/生活是一本書.md.pdf)</font>

        - [殭屍](./md_and_html/附庸風雅/殭屍.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/殭屍.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/殭屍.md.pdf)</font>

        - [皇陵的舞臺](./md_and_html/附庸風雅/皇陵的舞臺.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/皇陵的舞臺.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/皇陵的舞臺.md.pdf)</font>


        - [人生密碼](./md_and_html/附庸風雅/人生密碼.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/人生密碼.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/人生密碼.md.pdf)</font>
        
        - [雪夜（二）](./md_and_html/附庸風雅/雪夜之二.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/雪夜之二.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/雪夜之二.md.pdf)</font>

        - [時間如品茶](./md_and_html/附庸風雅/時間如品茶.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/時間如品茶.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/時間如品茶.md.pdf)</font>

        - [飲水思源](./md_and_html/附庸風雅/飲水思源.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/飲水思源.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/飲水思源.md.pdf)</font>

        - [魯乙己](./md_and_html/附庸風雅/魯乙己.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/魯乙己.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/魯乙己.md.pdf)</font> 

        - [不做內分泌的奴隸](./md_and_html/附庸風雅/不做內分泌的奴隸.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/不做內分泌的奴隸.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/不做內分泌的奴隸.md.pdf)</font> 

        - [世間若女子](./md_and_html/附庸風雅/世間若女子.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/世間若女子.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/世間若女子.md.pdf)</font> 

        - [一部聊齋道真情](./md_and_html/心學新解.md#一部聊齋道真情)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/心學新解.html#一部聊齋道真情)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/一部聊齋道真情.md.pdf)</font> 

        - [伊人](./md_and_html/附庸風雅/伊人.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/伊人.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/伊人.md.pdf)</font> 

        - [迷路的感覺](./md_and_html/附庸風雅/迷路的感覺.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/迷路的感覺.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/迷路的感覺.md.pdf)</font> 

        - [萍聚嘅蒲公英](./md_and_html/附庸風雅/萍聚嘅蒲公英.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/附庸風雅/萍聚嘅蒲公英.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/附庸風雅/萍聚嘅蒲公英.md.pdf)</font> 
        
        

    #### <p id="雜文隨筆"> <p/>
    * #### 雜文隨筆
        - [文化之於生命](./md_and_html/文化之於生命.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/文化之於生命.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/文化之於生命.md.pdf)</font>

        - [滅自己文化的中國人](./md_and_html/滅自己文化的中國人.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/滅自己文化的中國人.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/滅自己文化的中國人.md.pdf)</font>

        - [祭文.天外有天](./md_and_html/祭文.天外有天.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/祭文.天外有天.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/祭文.天外有天.md.pdf)</font>
        
        - [摘野菜的樂趣](./md_and_html/雜文隨筆/摘野菜的樂趣.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/摘野菜的樂趣.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/摘野菜的樂趣.md.pdf)</font>

        - [甜美的陷阱](./md_and_html/雜文隨筆/甜美的陷阱.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/甜美的陷阱.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/甜美的陷阱.md.pdf)</font>

        - [小心法律合同陷阱](./md_and_html/雜文隨筆/甜美的陷阱.md#小心法律合同陷阱)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/甜美的陷阱.html#小心法律合同陷阱)</font>&nbsp; &nbsp;  <A HREF="./md_and_html/雜文隨筆/甜美的陷阱.md.pdf#page=1#小心法律合同陷阱"> <font size=1>pdf格式</font></A>

        - [臭蟲](./md_and_html/雜文隨筆/臭蟲.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   &nbsp;<font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/臭蟲.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/臭蟲.md.pdf)</font>

        - [看不見的東西](./md_and_html/雜文隨筆/看不見的東西.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/看不見的東西.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/看不見的東西.md.pdf)</font>

        - [人與神的智商](./md_and_html/雜文隨筆/人與神的智商.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/人與神的智商.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/人與神的智商.md.pdf)</font> 

        - [人工智能是文明的墳墓](./md_and_html/雜文隨筆/人工智能是文明的墳墓.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/人工智能是文明的墳墓.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/人工智能是文明的墳墓.md.pdf)</font>

        - [我是個婊子](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md.pdf)</font> 

        - [時間的嫖客](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md#時間的嫖客)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.html#時間的嫖客)</font>&nbsp; &nbsp;  <A HREF="./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md.pdf#page=3#時間的嫖客"> <font size=1>pdf格式</font></A>

        - [聖人](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md#聖人)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;     <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.html#聖人)</font>&nbsp; &nbsp;  <A HREF="./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md.pdf#page=3#聖人"> <font size=1>pdf格式</font></A>

        - [子在川頭曰](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md#子在川頭曰)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;     <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.html#子在川頭曰)</font>&nbsp; &nbsp;  <A HREF="./md_and_html/雜文隨筆/我是個婊子.md.pdf#page=3#子在川頭曰"> <font size=1>pdf格式</font></A>

        - [再論九](./md_and_html/雜文隨筆/再論九.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/再論九.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/再論九.md.pdf)</font> 

        - [爲何滿大人一講古就像無喫藥](./md_and_html/雜文隨筆/爲何滿大人一講古就像無喫藥.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/爲何滿大人一講古就像無喫藥.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/爲何滿大人一講古就像無喫藥.md.pdf)</font>
        
        - [一餐飯勝百年屎](./md_and_html/雜文隨筆/一餐飯勝百年屎.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/一餐飯勝百年屎.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/一餐飯勝百年屎.md.pdf)</font>

        - [無地自容的滿大人](./md_and_html/雜文隨筆/無地自容的滿大人.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/無地自容的滿大人.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/無地自容的滿大人.md.pdf)</font>

        - [畜生，他人墳頭土遲早加倍還](./md_and_html/雜文隨筆/畜生，他人墳頭土遲早加倍還.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/畜生，他人墳頭土遲早加倍還.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/畜生，他人墳頭土遲早加倍還.md.pdf)</font>

        - [蠻屄的假大空文化](./md_and_html/雜文隨筆/蠻屄的假大空文化.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/蠻屄的假大空文化.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/蠻屄的假大空文化.md.pdf)</font>

        - [被冒犯嘅猴子](./md_and_html/雜文隨筆/被冒犯嘅猴子.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/被冒犯嘅猴子.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/被冒犯嘅猴子.md.pdf)</font>

        - [情緒是神佛持久消耗戰](./md_and_html/雜文隨筆/情緒是神佛持久消耗戰.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/情緒是神佛持久消耗戰.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/情緒是神佛持久消耗戰.md.pdf)</font>

        - [心酸是心理疾病之源頭](./md_and_html/雜文隨筆/心酸是心理疾病之源頭.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/心酸是心理疾病之源頭.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/心酸是心理疾病之源頭.md.pdf)</font>

        - [爲何畜生愛做性文章](./md_and_html/雜文隨筆/爲何畜生愛做性文章.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/爲何畜生愛做性文章.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/爲何畜生愛做性文章.md.pdf)</font>

        - [死不瞑目](./md_and_html/雜文隨筆/死不瞑目.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/死不瞑目.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/雜文隨筆/死不瞑目.md.pdf)</font>


    #### <p id="技術博客文章目錄"> <p/>
    * # 技術博客文章目錄

        #### <p id="3D攝像頭技術教程"> <p/>

        - #### 分享我的創業項目源碼及教程（stereo vision 3D攝像頭之FPGA實現）
            - [教程簡介與詳細目錄](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/教程簡介.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/教程簡介.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/3D攝像頭/教程簡介.md.pdf)</font>

        - #### 去中心化家庭雲端IOT系統之個人社交媒體平臺教程
            - [教程簡介](./md_and_html/技術教程/去中心化人社交媒體平臺/教程簡介.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/去中心化人社交媒體平臺/教程簡介.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/去中心化人社交媒體平臺/教程簡介.md.pdf)</font>

        - #### 深度學習
            - [音樂與舞臺仿真](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/音樂與舞臺仿真.md.pdf)</font>

            - [back-propagation公式推導](./md_and_html/技術教程/深度學習/back-propagation公式推導.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;     <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/back-propagation公式推導.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/深度學習/back-propagation公式推導.md.pdf)</font>

        - #### Rust學習
            - [智能指針Box](./md_and_html/rust/智能指針Box.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/rust/智能指針Box.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/rust/智能指針Box.md.pdf)</font>
            
            - [Trait object](./md_and_html/rust/trait_object.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/rust/trait_object.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/rust/trait_object.md.pdf)</font>

            - [有必要學RUST嗎](./md_and_html/rust/有必要學RUST嗎.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/rust/有必要學RUST嗎.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/rust/有必要學RUST嗎.md.pdf)</font>

        - #### BlockChain 
            - [random-pow-and-pos-for-blockchain](./md_and_html/技術教程/blockchain/random-pow-and-pos-for-blockchain.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/blockchain/random-pow-and-pos-for-blockchain.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/blockchain/random-pow-and-pos-for-blockchain.md.pdf)</font>

        - #### GoLang 
            - [build Go FrameWork](./md_and_html/技術教程/GoLang/buildGoFrameWork.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/GoLang/buildGoFrameWork.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/GoLang/buildGoFrameWork.md.pdf)</font>

            - [go-module](./md_and_html/技術教程/GoLang/go-module.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/技術教程/GoLang/go-module.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/技術教程/GoLang/go-module.md.pdf)</font>

        #### <p id="真正的web3.0"> <p/>  
        - #### A real web3.0 should be like this! 真正的web3.0
    
            <sub>An real web3.0 ecosystem should be like this, where web3.0 is not dependent on anyCryptocurrency platorm, where self-media platform and home IOT system is  decentralized and connected to each other, where ereryone can rent their free disk space, and where everyone can rent their computer computation acting as an edge side of distributed cloud computing,thus thousands and hundreds of ants can move an  elephant. In one world a real web3.0 is fully decentralized and a lot of opportunities are distributed among individuals. click below link to read more ... </br> 一個真的web3.0生態系統應如是：不依賴任何加密平臺，所以不會淪爲別人的韭菜，其中去中心 化家庭IOT自媒體平臺之間自由互連，每個人將可以成爲分佈式雲計算的運算終端出租電腦存儲空間 及運算力。點擊如下鏈接瞭解更多細節。</sub>

            - [a real web3.0 and IPFS](./md_and_html/web3.0/real_web3.0_and_IPFS.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/web3.0/real_web3.0_and_IPFS.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/web3.0/real_web3.0_and_IPFS.md.pdf)</font>
  

    #### <p id="客家話學習"> <p/>
    * ## 客家話學習(寧賣祖宗田勿忘祖宗言)   
        <font size=2>*_客家話日常用語保留了好多古漢語啲雅言，譬如，其/涯來矣，行行踏踏...，一點也不覺得彆扭拗口_* </font>

        - [認清和正確使用文明的源頭——膣屄](./md_and_html/客家話/認清和正確使用文明的源頭——膣屄.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/認清和正確使用文明的源頭——膣屄.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/認清和正確使用文明的源頭——膣屄.md.pdf)</font>

        - [重語輕音是婉音的精髓](./md_and_html/客家話/重語輕音是婉音的精髓.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/重語輕音是婉音的精髓.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/重語輕音是婉音的精髓.md.pdf)</font>

        - [客家歌曲比胡言亂語更有前景](./md_and_html/客家話/客家歌曲比胡言亂語更有前景.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/客家歌曲比胡言亂語更有前景.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/客家歌曲比胡言亂語更有前景.md.pdf)</font>

        - [阿姆話四方言](./md_and_html/客家話/阿姆話四方言.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/阿姆話四方言.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/阿姆話四方言.md.pdf)</font>

        - [定風波.風流詩經何處尋](./md_and_html/客家話/定風波.風流詩經何處尋.md)&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/定風波.風流詩經何處尋.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/定風波.風流詩經何處尋.md.pdf)</font> 

        - [阿哥膝頭畀汝坐](./md_and_html/客家話/阿哥膝頭畀汝坐.md)  &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/阿哥膝頭畀汝坐.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/阿哥膝頭畀汝坐.md.pdf)</font>

        - [重語輕音在音律中啲好處](./md_and_html/客家話/重語輕音在音律中啲好處.md)  &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/重語輕音在音律中啲好處.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/重語輕音在音律中啲好處.md.pdf)</font>

        - [好累背後啲秘密](./md_and_html/客家話/好累背後啲秘密.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/好累背後啲秘密.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/好累背後啲秘密.md.pdf)</font> 

        - [忒當盡極還恁](./md_and_html/客家話/忒當盡極還恁.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/忒當盡極還恁.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/忒當盡極還恁.md.pdf)</font> 

        - [客語不及粵語動聽之因](./md_and_html/客家話/忒當盡極還恁.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/客語不及粵語動聽之因.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/客語不及粵語動聽之因.md.pdf)</font> 

        * [一些常用客家詞語](./md_and_html/客家話/一些常用客家詞語.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/一些常用客家詞語.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/一些常用客家詞語.md.pdf)</font> 

        * [陰陽即清濁](./md_and_html/客家話/陰陽即清濁.md) &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/陰陽即清濁.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/陰陽即清濁.md.pdf)</font> 

        * [漢語的味道不在裝屄的滿大人中](./md_and_html/漢語的味道不在裝屄的滿大人中.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/漢語的味道不在裝屄的滿大人中.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/漢語的味道不在裝屄的滿大人中.md.pdf)</font>

        * [陰陽四韻之簡潔標註方式](./md_and_html/客家話/陰陽四韻之簡潔標註方式.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/陰陽四韻之簡潔標註方式.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/陰陽四韻之簡潔標註方式.md.pdf)</font>

        * [語言化石之舅舅和糍粑的關係](./md_and_html/客家話/語言化石之舅舅和糍粑的關係.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;  <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/語言化石之舅舅和糍粑的關係.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/語言化石之舅舅和糍粑的關係.md.pdf)</font>

        * [正本清源蠻屄之一起](./md_and_html/客家話/正本清源蠻屄之一起.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/正本清源蠻屄之一起.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/正本清源蠻屄之一起.md.pdf)</font>
        
        * [普通話應是來源於客家話](./md_and_html/客家話/普通話應是來源於客家話.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/普通話應是來源於客家話.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/普通話應是來源於客家話.md.pdf)</font>  

        * [智障蠻屄改漢語的一些規律](./md_and_html/客家話/智障蠻屄改漢語的一些規律.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/智障蠻屄改漢語的一些規律.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/智障蠻屄改漢語的一些規律.md.pdf)</font>

        * [各地客語能交流當神奇](./md_and_html/客家話/各地客語能交流當神奇.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/各地客語能交流當神奇.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/各地客語能交流當神奇.md.pdf)</font>

        * [細妹恁靚](./md_and_html/客家話/細妹恁靚.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/細妹恁靚.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/細妹恁靚.md.pdf)</font>
        

        * [阿姆吟唱詩詞曲](./md_and_html/客家話/阿姆吟唱詩詞曲.md)&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;   <font size=1>[*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/客家話/阿姆吟唱詩詞曲.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/客家話/阿姆吟唱詩詞曲.md.pdf)</font>
        
        


        

    #### <p id="如何忽悠文科生編程"> <p/>
    * ## 如何忽悠文科生編程
        - #### 學以致用之如何取代笨重的word辦公軟件,同時在線和本地系統地管理衆多文章
            - [如何取代word文檔管理海量文件](./md_and_html/如何取代word文檔管理海量文件/如何取代word文檔管理海量文件.md) &nbsp;  &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;    <font size=1> [*_點擊此查看html網頁格式_*](./md_and_html/如何取代word文檔管理海量文件/如何取代word文檔管理海量文件.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](./md_and_html/如何取代word文檔管理海量文件/如何取代word文檔管理海量文件.md.pdf)</font>




<style>

.ImageWrapperFlex {
    display: flex; 
    flex-direction: row; 
    margin-top: 1px; 
    margin-bottom: 1px;

    width: 100% ;
}

.FlexSide {
    flex-basis: 0px ;
    flex:1;

}



/* large device screen*/
@media only screen and (min-width: 600px) {

    .FlexImage {
        flex-basis: 600px ;
        flex:0;    
        height:auto; 
        max-width: 600px;
        min-width: 600px;
     
    }

}

 /* small device screen*/
@media only screen and (max-width: 600px) {
    
    .FlexImage {
        flex-basis: 600px ;
        flex:1;
        height:auto; 
     
    }

}

/* style for print !important*/
@media print {

    .FlexImage {
        flex-basis: 500px ;
        flex:0;    
        height:auto; 
        max-width: 500px;
        min-width: 500px;
     
    }
}


</style>




